唉,家人確診左,要去隔離了

屋企仲有隻貓,唔知點好

交俾親戚朋友先啦
Take care

會點對隻貓

我屋企有自動餵食同飲水,但係應該都行唔通,搵唔到人幫,可能要等佢地安排

take care.

咩人而家仲可以中？

隔離帶埋隻貓

多謝支國未

自爆起底

拎去酒店ok?

如果交俾政府，會擺去邊境寵物隔離 凍過水

搵寵物酒店暫住一排

隻貓要送去漁護處

係咪22歲（女）去狗屋送外賣嗰個

隻貓都要做病毒檢測

Mola mola

應該仲要隔離 老貓就真係死得啦